杜汶澤感謝善良香港人

杜汶澤感謝善良香港人

阿澤以打油詩寸何君堯「橫蠻不檢點，勾結官府目無天」。

大批疑似黑社會的白衣人周日血洗元朗，立法會議員何君堯事發前被拍到與白衣人握手，更稱他們是「英雄」。杜汶澤連日關注事件，他昨日在fb好奇問：「點解仲要訪問何君堯呢？佢搞咁大壇嘢出嚟無非都係想攞彩。」阿澤也譴責警方：「不需要你做人民英雄，不能接受見死不救。」他感謝善良的香港人：「如果示威者都是你們口中的暴徒，那些建制評論員已經像林彬一樣被燒死。」阿澤前晚也上載一段唱打油詩的影片，以歌詞諷刺何君堯。

今期《古惑仔》封面重現白衣人在元朗西鐵站追打市民的畫面。

柳俊江周日被白衣人打到頭破血流，昨日再在Ig貼傷勢照。互聯網圖片

《古惑仔》重現白衣人

在2014年雨傘運動時期，漫畫《古惑仔》多次以封面構圖支持運動，主角陳浩南更是拿着黃色雨傘，戴上黃色領呔。昨日《古惑仔》在fb公佈今日出版的新一期封面，就是重現白衣人在元朗西鐵站追打市民的畫面，不少網民留言要買書支持，《古》主編牛佬的哥哥Jackie說：「牛佬只說多謝大家的支持，謝謝。」

另外，無綫前主播柳俊江周日到元朗義載市民，無辜被白衣人追打至血流披面。柳俊江昨日凌晨在fb撰長文，感謝大家的祝福，柳俊江提到有網民發起周六「光復元朗」，他坦言：「我十分憂慮大家的安全。」柳俊江希望可以聚焦核心議題，並透過今年及明年的兩個選舉，「把當權者的政治盟友拉下來」，才會出現更大的破局。

採訪：唐琛悠

上一則
上一則
甘比蒙眼拖導盲犬

呢d先係kol

反觀某達